啲政界人物好似便利店利賓納咁走鳩曬

之前又話咩司法獨立嘅

香港市民就係超級市場嘅利賓納